美期升返，個心都定d

依排日日跌好灰

好難講
pre mkt跌 收市可以倒升
宜家升 收市果陣

可能大升呢 都跌左咁多日

不嬲盤前升，開市都跌

升到啪啪聲

準備free fall 啦

都唔會跌好多

屌 靜啦

美股連續升左幾個交易日啦

Jer定頭 聽日數錢

有貨好走
唔係後悔

你個仆街樓豬 靜靜地唔撚得既 聽日唔撚駛有運行啦

靜啦

聽日升旗易